聶德權表示，公務員在政策制定過程，可暢所欲言表達意見

聶德權表示，公務員在政策制定過程，可暢所欲言表達意見，但一旦政策落實，就要全心全意執行，不能公開表達不滿及唱反調

黨安法？
原文網址：